N: 2.
Weike-Karreda
koggokonna kohtus
Sel 21.mal Januar 1878.
Tänasel päwal ei olnud mingi suggust selletamist ette tulnud.
peawannem M. Silman
kõrwamees J. Themas
dito J. Würmer
Kirjotaja P. Petersonn
